（劇透慎入）一人鳩up一個復仇者聯盟4應該點做

thanos唔應該搶手套
應該搶時光機 然後不搶偷血清再搶石無限loop
搶夠幾百set石旁身 分比手下提高戰力又得

拎寶石失敗，最後大家悲傷地輪迴生活係過去

紅女巫應該做我條女 俾我瘋狂中出